ugc/top up一問，真心求教

想問asso商科頭兩個sem cgpa 唔過3.3係咪可以唔洗報ugc？
另外想問係咪除左cie top up張證書係本部出之外，理大top up 唔會由本部出？

唔過3.3即係幾多先
3.2x？
你點都報咗一大堆水泡駁n手飯先喇
反正又仲有兩個sem拉
Cie係岀bu cert
Speed 係岀speed

你講嘅poly top up 係咪ugc top up
係就一定係poly cert
但你講嘅係speed 就一定係speed cert

本身主修商科可以報啲咩水泡科？
另外建議報幾多間好？
Cgpa 3.01

gpa3.01話自己唔過3.3
其實你可以講gpa唔過4

3.01真係無乜機
不過都可以報咗先
最多都係哂幾舊水
當買6合彩
話唔定你之後兩個sem可以拉返高少少
同埋唔一定要報商科
Sosci啲水泡先收得低
另外建議你報定sf
Sf好大機會收